玩成咁以後仲有咩意思？

一個冇選舉嘅國家點解咁識操控投票結果